鐘意玩SUP 直立板既朋友 一齊傾下計啦

好呀

玩開租定充氣？

我玩左幾年夏天租板 都係西貢區

點解唔直接買塊
租多幾次都買到塊

我租開都係200蚊左右 我冇買 但我朋友有買呀

見decathlon有隻充氣賣$26xx
有冇巴打買左

有無巴絲有興趣一齊玩